[集思廣益] cctvb想嚟訪問我間鋪 點玩鳩佢好

尋日收到cctvb嘅電話
有個朝早冇人睇嘅節目話想嚟我個工作室度拍野介紹下咁
我話遲下覆佢
可以點玩鳩佢

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

臨時放飛機

痴滿哂文宣 掛反共BANNER

將佢拍到好冇營養，但唔好反

係佢拍我唔係我拍佢喎但

諗起佢blur哂個background就好笑

扮藍絲屌政府 同記得同佢講播出前要睇片

訪問時飲杯水, 慢慢轉個杯面寫住5大訴求

幾好
佢應該會cut左

我會唔會畀人扺製架

我係做手作野
喺手指痴光復香港紋身貼紙有冇得諗

文化廣場？定開心老友記

最後都佢cut片，放飛機算
佢覺得你玩野 cut衰你就吾好

要如藏頭詩一樣

反動信息深藏，唔會比佢cut 先得

支持手足花式自爆

張工作臺貼大大張 無綫新聞 出賣港人 助紂為虐 恥與為伍

瘋狂鳩up 一本正經地胡說八道